[支那人又當自己無講過］華為承認沒有與 Apple 商討銷售 5G Modem

跟 Qualcomm 的官司才剛剛開始，加上 Samsung 不願意供應 5G Modem 晶片，加上 Intel 的 5G Modem 研發遇到阻力，市場對 Apple 如何在 5G 開始起飛時好好部署，支援 5G 網絡的 iPhone 何時推出感到憂慮。早前華為創辦人任正非在接受訪問時表示，願意為 Apple 提供 5G Modem 晶片，引發了不少揣測。

昨日舉行的 Huawei Analyst Summit 2019，有傳媒就在活動的答問環節，向華為問到是否會為下一代 iPhone 供應 5G 晶片。結果得到的結果和集團創辦人任正非於訪問中的答案相反，發言人表示華為的晶片策略並沒有改變，亦沒有就 5G Modem 與 Apple 有任何接觸。有留意華為動態的網友可能都知道，華為的晶片一向都不會供應予其他廠商，當日任正非訪問時的答案可能只是為了爭取曝光和博宣傳，亦有可能是外界對他的答案有所誤解。

見apple同鳩通和解就話自己無講過
可唔可搵一次係支那人唔係第一時間衝出嚟柒㗎

睇下班屎為打手仲好笑
一星期前打晒丁話蘋果用支那晶片呀，話咩反支人士唔可以再揀iPhone乜乜柒柒推足幾個Post
而家話同高通和解就笠晒水扮睇唔到

似華為自己放風打飛機

打飛機打到變柒頭，呢方面好肯定佢無乜對手

5毛嘅下場，何其尷尬兼悲慘

自己響側邊叫

無人理過佢

巴打忍咗華遺幾耐先開po屌出聲

支廠就係支廠
永撚遠都唔可以擔大旗